拍拖新手小故事(文長？)

小弟喺識依個女仔之前係a3 因為唔識拍拖次次都好快散，亦唔想再拍拖住 無拍拖3年+

2019 12 19
我喺英國讀書 有時會玩下全民party唱下歌 但我完全無意欲識女仔 直到今日我如常是但入左一間房聽歌 突然有個人add我

我覆佢：咩事
佢：見到你個icon就知你係香港人

然後我地傾左一陣 各自唱左1首歌

2019 12 20
佢再搵我傾計 我無咩所謂當識個朋友 佢主動問我拎左whatsapp 然後我地whatsapp傾左好耐 佢好熱情同時又好温柔 不斷分享佢以前既事同去旅行既經歷

識左唔夠一個星期 佢就連學校login都比埋我 我當時好開心 佢竟然咁信我 但我又好擔心佢會比人呃

我地開始日日傾電話 佢成日話我把聲好聽同温柔 仲好嗲我 日日都傾10鐘左右 連訓覺沖涼都唔願cut 最高峰試過21個鐘無cut線

我有一日好好奇 因為我知佢係要番學 但佢竟然可以入lift都唔cut線？ 原來佢為左唔cut線 佢成日行樓梯 唔入lift 我果一刻 覺得佢竟然為我做到咁 我有d心痛 同時開始對佢有好感

有一日佢m到 佢話覺得好辛苦 我果一刻就直接想買左暖水袋寄比佢 但我無講出口 淨係講左d客套野

2月頭

我地決定左情人節互相寄情信比對方 我都成功要到佢既地址 但依段時間我已經感覺到佢對我既回應已經開始冷淡 我唔知點做 我只可以同佢傾下我地既關係 但佢覺得無問題 long d正常都會淡 我信佢 可惜佢對我一日淡過一日 變到好多時我好擔心段關係 但佢又明顯唔擔心 佢一直繼續冷淡我 我一直搵佢傾我地既關係 傾到嘈交 都無解決到 因為我喺英國讀既科目同佢類似 所以佢讀緊嘅野我好多都識 佢有重度拖延症 次次都拖到最後先做 我擔心佢做唔完 佢想我教佢做 但係依d根本唔係教 基本上係幫佢做埋 但我覺得無所謂 因為我想佢開心 唔希望佢做唔切 就算佢對我冷淡 我都幫佢 依段關係慢慢變到佢平日好少call我(因為call左都唔講野) 但次次call我 都係要我幫佢做功課 每次我都唔忍心睇佢做唔晒 次次我都幫 就算我有野忙緊 我都放低手上既野幫佢先 慢慢我覺得佢只係想搵我做功課 亦有鬧交 我有諗過不如唔好見面 但我偏偏佢寄比我既情信送到 我睇完我喊到收唔到聲 我睇得出佢好有心思 好後悔質疑佢對我既感覺 我同佢傾左好多 都盡力tum番佢

我向佢表白 佢話唔想咁早一齊 話怕好快散 我都尊重佢 但佢愈來愈對我冷淡 令我不斷擔心我地既關係 我地又因為佢淡左傾左好多 但每一次 都係我講 佢無講幾多 後尾佢有一個朋友 想幫我地解決下我地d小問題 雖然問題無解決 但心情好左 對佢既期待多番

2020 2 29

佢聽左佢朋友既意思 終於肯同我確認身份 然後依日就成為我地既紀念日！我地既關係比以前好左少少 少左冷淡

但係開心既時間唔長 佢又開始對我冷淡 即使佢知道我每次同佢傾都係因為依件事 佢亦無改變 佢話依個係佢性格問題 但我好好奇 真係可以冷淡到 我同佢傾計 好似我問佢答咁？ 佢從來唔會/極少 會問我既近況 同我既意思 我好奇問佢點解佢唔會問
佢：點解要問
我唔明白點解會連基本既關心都覺得無需要

但我依然同佢繼續依段關係 但次次都係搵我幫手就熱情 無野要幫就唔call 我開始成日諗我地既關係 但係同佢傾 佢唔會願意解決 又唔知點做 大家經驗都少

有一次傾完 佢個朋友搵我 覺得我同佢分手係好事 但我覺得分打係逃避問題 加上我仲鍾意佢 但有一次佢又係咁樣淡我 我忍唔到講左分手 雖然內心係唔想 但我想知道佢對我咁淡 係咪想分手只係唔敢講 但佢不斷tum我話唔想分手 以後唔會咁冷淡 待續~

分手就以後無人幫佢做功課